諗諗下其實都幾撚諷刺

香港警察份人工又係我地納稅人交稅出比佢地既

理應我地有危險佢地係要保護我地

但又唔係喎 依加反而咬返我地轉頭

今鋪真係比錢買難受

Btw有冇人知唔交會點？